黑科技？美神秘飛行物高速飛越中国

無人偵察機？推特有個航空觀察帳號「東京雷達」（Tokyo Radar）在昨天（7月15日）發文指出，有個標號AE64C6的美國飛行物， 飛經台灣西部海域後直接衝入中國領空，後續還直接貫穿中國浙江地區，讓網友議論紛紛。

根據「東京雷達」 指出，這個美國所屬、標號AE64C6的飛行物體，7月15日下午先是掠過菲律賓西部海域上空，穿過台灣海峽後「筆直的進入中國領空」，下午2點14分時從福建省進入後，一路往浙江省北方而去，然而飛行物體的飛行高度近5萬英呎（約1萬5240公尺），飛行速度達1000節（約每小時1852公里），懷疑是美軍的高空偵查機或無人機.....

中國無高射炮咩？

呢個速度係咩概念？

解放軍: IE咁樣

仲勁撚過以前U-2 同 SR-71

一秒跑完1.25個運動場

應該係試緊個防空係咪真係講到咁強

一個鐘 香港＞福岡

火箭速度

1852km/h
應該係超音速

收皮啦Fake news

中國有紅旗9 ，YLC-8B機動式反隱身預警雷達

Area51 養兵千日, 終於迎來WWIII一展身手

咁撚神

美帝仲有激光

其實每小時1852公里唔係好快

好多客機最高速都會超過呢個速度

SR-71最快係3,492km/h喎

音速大約是343米／秒（約等於1,125呎／秒、768英里／小時或1,235公里／小時）

客機有超音速1.5倍？
定你講以前既和諧式客機

音速約一秒行330米
佢係1.56倍音速
即一秒行約500米
屬於超音速

冇錯，其實技術係有，只係唔做，我諗個新聞個重點係無人機有呢個速度

可能我講漏嘢，勁嘅地方在於
蘇聯當年可以detect 到E兩部嘢，甚至射埋部u-2落黎
E家無人機慢左咁多，支那連detect都detect唔到

美帝到底收收埋埋幾多遠超呢個時代嘅武器

伊朗3州發生多起襲擊爆炸 革命衛隊導彈庫疑遭炸毀

彈出彈入打我丫笨

好嬲好嬲

呢個真
我有時趕返工跑快少少都同佢差唔多

口交部都係睇完新聞先知

連登仔屬正常速度

美帝心唸：普通戰機你尾燈都未見到

都係試下支那有冇料到，順便落下佢面咁

重點應該係點解可以自出自入支那無出過聲

想問 咁高速 個機師頂得順？

好簡單
共軍根本就冇防空意識

笑撚咗

信左

其實做戲都出晒

不過太誇張，無人信

Ching跑咁快都仲要返工
係青山醫院做呀？

駛撚咩，用手都撕爛佢啦

南海有三隊航母戰鬥群standby，你係咪射?

無人機呀驗眼啦

係喎

偉大既中國做唔做到？

比個下馬威佢，點知對方唔g

見識過最快都係開1000km/hr

p.s.因為delay 左，最後仲早左到

協和號先可以有咁快

早排老解唔係軍演咩
人地玩科技，佢仲玩卒仔

講褶被？

但係美國現役公佈既飛機計
係冇同時飛得咁高又咁快

btw其實速度同頂唔頂得順無直接關係
令人頂唔順既係加速度~

顯示出支共完全無制空能力

我坐普通民航機咋

笑咗

姐係無論架機幾快都好 坐係入面都無乜影響？

但支共玩緊人體改造

仲有太空軍 而家形勢應該會超高速組成

支那出個嘴炮都打佢落嚟啦，今日唔得閒啫

原來b1b 係客機 sr72 都係客機

美軍：真嘢收收埋埋，拎幾十年前嘅嘢俾你睇住先
解放軍：有個構思就吹大一百倍威咗先

ironman 1

下點止呀。500米世界紀錄都係1分鐘左右 架機用1秒就跑完 姐係佢快過世紀紀念60倍左右？一個人同一架戰鬥機差60倍 好似差得唔多？

ironman?

樓上話快嗰啲自己Google search下美國嘅Drone最快速度係幾多

Tailwind 都得既

解放軍：是在哈囉？！

基本法有無講唔比飛？無呀ma

美國軍費就整呢D
支那軍費就摺被同搞維穩

和諧式

不過奇怪的是，雖然目前美國現役的MQ-4C「海神」無人偵查機有辦法爬升到5萬英呎的高度，但它的最大速度僅每小時575公里，而AE64C6飛行速度達1000節，約每小時1852公里，相當於1.5馬赫

行完成個中國，部雷達係咪都Detect唔到？

點解咁耐仲未有前幾日好多人講既嗰張中國空軍中美邊境巡邏圖？

On9先真係會公開自己真正嘅軍事實力

幾好笑9.5/10

無人講嘅話中國可能都唔知有件咁嘅事

美：原來飛得太快同唔記得開識別，無人知，咁今次浪費曬D油

我平時行都快話佢啦

利申：400磅大肥婆

理論上係，只要係慢慢加速，最後速度幾多都唔重要
加速度計算單位係m/s^2, 一般會用地心吸力9.8m/s^2姐係一個G黎做reference
岩岩google，一般人可以承受約4G既g force
戰機機師經過訓練可以承受9G
google見到tesla加速度最快去到1.9個G
總之個G force唔好太大，理論上加速到任何速度都可以，只係時間問題

btw地球每秒都用緊108,000km/h公轉緊，但無加速度（用左黎做公轉既向心力）
你完全唔會有任何感覺

唔算特別快，戰鬥機大多都有呢個數

航空觀察帳號「東京雷達」是業餘還是軍用國家？無人機不是可以避過雷達嗎？

根本可能只係無人機

多謝指教

學到野

咁真係睇唔到

SR-72？

包埋無人機好似都無
篇文講既

F22可呢個速度巡航

我班主任過去買lunch姐

兩三秒之後引擎可以打柴
民航機引擎同軍用引擎好大設計上分别

利申 做呢行

你做依行點會唔知以前launch過超音速客機

你自己查吓美國最快嗰㗎無人機去到幾快😂 google下

已經唔係第一次

無話唔知
只不過現役嘅民航engine唔會俾你過design limit
同埋exhaust gas temperature過高真係可以將部engine turbine成個熔咗

戰地風雲 2020 WWIII : 5眼聯盟 VS 中國
Battlefield 2020 WWIII : 5 Eyes Alliance VS China

不日上映 Coming Soon

Chrome vs IE

但嗰時既停航原因根本唔係你講依啲，而係續航力唔夠同埋成本太貴喎

唔止 音速係50k ft得 300m/s

支那追到二戰美國既軍力未

同埋所謂唔俾過都唔知你邊度聽返黎，黎緊都準備有新既超音速民航model出啦，點會唔俾過

HK map?

當然啦 但唔係講緊現役引擎咩
當年純用turbojet的確好嘥油
加上一次致命意外令到Concord退役
加上市場上唔多公司追求超音速
所以先停咗民航用咁耐

北京霧霾，咁高偵測到乜

可能玩海戰

SR-91（英語：Aurora，據稱其正式編號為SR-91 Aurora），為美國航空界和軍事界最負盛名的傳說之一，據說此機種為美國研發的高超音速偵察機。目前外界推測奧羅拉最高時速可以達到6倍音速，飛行高度達到了3.88萬米，在1980至90年代服役取代日漸老朽的SR-71黑鳥式偵察機。英國國防部在2006年6月的報告指出美軍在生產計劃優先順序中計畫生產速度4~6馬赫的極音速偵察機[1]；2007年9月，美國空軍與國防高級研究計劃局簽署諒解備忘錄[2]，內容為製造最高速度可達六馬赫的無人機，此台無人機的名稱為Blackswift。但美國軍方至2006年一直否認它的存在，雖然大量航空愛好者目擊或拍攝到可能是奧羅拉的形象。

Mach 6
係咪仲有部外星科技叫TR-3B?

人地強國話自己咁撚把炮嘛咪求其整兩架無人機飛過黎玩下

他媽的嚇鬼嗎
看老子用被角把你攔下來

2 km/h * 60 = 120 km/h 六十倍點差唔多？

空軍一號都係客機

我睇oem文件同試車紀錄知嘅
當然嚟緊新引擎可能可以設計上過
但現役引擎真係有system例如FADEC等等阻止機師做岀過佢design limit嘅行動嘅

同埋大家學術討論啫

手榴彈炸飛機大法

香港人返工都唔止呢個速度啦

uncle係南海影到，好似係

聽到聲架飛機來個陣 你已經望唔到佢

假，手上塊板一馬赫都頂唔到

未打，支那已經輸左

已經有

唔洗不日上映
依家battlefield 4已經好似

應該係流野

你嘅「好多」係咪連登多圖嘅概念黎？

嘰一聲笑咗出嚟

超光速

現代客機即係機身已經做唔到超音速
去到咁上下就解體

移民速度做到啦

跪求登仔vs 西伯利亞人潮文延伸做登仔vs 光速機版

唔洗人啦而家 係基地打機咁控真人版gta

強國有霧霾，唔怕

好難咁比

如果講單一技術一定係現代軍備好…

同埋去比呢樣無咩意思…因為美軍痴線在係軍事科技上行先全世界幾十年，只要美國唔落地打佔領戰，係海軍同空軍夠1個打全球

因為地球係圓嘅，所以飛得越高速度越快
所以航空有IAS TAS CAS幾種速度

多數係F-22A
性能符合佢嘅標準

諗起都興奮 如同無人之境

1000節咁癲?!

黑科技支那term

其實唔算快
60年代之後嘅戰鬥機大部份都去到2000km/h左右
第三代之後嘅戰鬥機反而慢咗專注靈活性

因為飛彈已經去到3000km/h以上 飛得再快都走唔甩

支那仲挽緊二戰航母

Google左
1.5 mach
係幾撚勁

mr president

學到野 咁多巴打都對軍事都有啲擅長

其實60年代既SR-71都已經有三倍音速
而家有1000節都唔係咁出奇

fake new la
老解j20 去到2倍音速 60000呎高啦
咁都攔截唔到 真係食得屎

諗起呂麗乳搖巴d 飛機gif圖

除非你講快唔過光速呀，唔夠燃料呀，會餓死呀，為拗而拗個啲野啦

似扯旗準備打炮多啲

SR-72試飛

清，你是來自未來的？

一係有 bug 顯示錯誤
如果唔係，就真係有秘密武器

偵測唔到囉

睇左一陣Twitter 大部份人都認為係
1. 美軍試新飛機
2. 美軍試緊雷達干擾

射唔出

我哋偉大嘅祖國可以5分鐘接起1000張被
亦都係正常人類嘅1000倍
屬於超高速接被

問返你哋嘅美國又做唔做到

老解呢？

mach 1.5 wor, 啲客機去到呢個速度會解體個喎

天然屏障

高射炮其實都係近距離既防禦手段

俾盡咪射到5,6 千米高，呢個成萬米既高度點都無樹驚啦

仲要有咁痴線既速度 本來命中率都全靠運既高射炮都係無行架喇

就算打到兩炮上去，連修正既機會都無

開雷達detect要電，中國支持環保，平時唔開姐

天然

懷疑Twitter有個ac扮香港示威者去籌款

麻煩大家幫手檢舉

唔同高度 唔同空氣密度 音速會跟住變
客機GS可以高， 但TAS其實唔高

頂唔順嘅話啲太空人死撚曬啦

講啲嘢半真半假 你講大話應該好撚勁

時事台

可能人地已經係納米裝甲

哦 不過冇反應就係冇反應

呢排大壩發電量好高wor

啱啱渣住部cybuster飛過
大家唔洗大驚少怪

食埋jet stream 都有機會 airspeed 過sound barrier
但實際上都係大約 Mach .85

專登開ads-b 俾個下馬威
唔係入咗香港FIR 咩？有冇人講下

口交部d石頭拋唔拋得中佢

食油，payload 低
停飛導火線係果次意外

其實係咪已經執行咗斬首行動

Marvel 咪爆晒出嚟
你地唔信

其實有咩特別？

雷達搵到佢，特別在大陸唔打佢落黎？

開咗ads-b
FR24都見到
定老解無翻牆用唔到FR24

又學到野

解放軍表示睇到呢個tweet先知有件咁嘅事

重點係高度，如果有十機架機係萬呎高空丢EMP或者血滴子飛彈落天安門同中南海，唔知會點呢

點解唔係啲被咁90度角？

屌

有事就發展中國家
無事就世界強國
口交技術就世界第一

點解而家40年後反而技術倒退左

197x 年已經玩緊客機飛2000km/hr

到2020 反而得番1000km/hr

今年停咗咁耐工
可能冇霧霾喎
今次gg了

真係諗住做斬首行動?

E=mc2

比架機撞你一下其實等於你比60個自己撞一下？

我試過由坐長榮由LA 飛台北 delay但早到咗

但架機得30幾人 唔知係咪輕咗所以快咗

快到口交唔切

原來Marvel果堆唔係後製特效嚟

姐刻落街渣部model s 飛轉機場

散佈GN/米諾夫斯基粒子>>>>出破滅魔劍搞掂

依家真心好笑

一黎幾單空難問題
二黎和諧式係因為有音爆飛唔到內陸機
變相得跨大西洋航線叫有肉食但都圍唔到皮

然後老解要口交部話佢地聽先知

睇唔到
冇發生過
信國家

飛得越快油錢幾乸脷

美國咁Out仲用艦載激光，我哋單計香港已經有筒型鐳射槍，仲要係普及到市民都買到嘅嘢
一人一支船上射沉你隻艦

太陽能燒烤板？

咁去日本旅行埋好方便

tr3b

喺卡通以外，終於第一次聽到超音速喺實物身上出現

斬首偵察？

美軍唔會真係拎部新玩具去中國領土下麻
應該搵部舊款魔改下姐

一陣意外跌左落中國領土
到時真係唔打仗唔得喎

有冇白旗？整定白旗好啲喎

問緊架無人機控制員

盲撚左？ 光速都睇到啦
冇野快得過眼球

空又唔掂水又唔掂 佢老味真係得把口鳩吹最叻

做到超音速解體

夜晚飛都會飛得快啲 同深夜小巴一樣原理

如果係攔截機係半空射飛彈個無人機就玩完 萬幾米仲要1800公里時速個迴轉半徑都唔知會有幾大

提示大陸人 斬首警示
高官？人民？定係黨主席？
睇呢黨主席又要有排玩失蹤啦
攬炒丫啦 呢次重唔仆街 核彈從頭頂過

想睇返中國最大優勢係國際日期變更線篇文

F22最快2400km/hr

笑撚左

Iron man

人體實驗，x men, CA, Hulk

兩倍民航機速度。

detect到射唔射好？
佢停喺你面前都唔知射唔射好

諗起老解早排話建立騎兵連，笑撚左

超音速飛行唔會好大聲咩？

咩game

ching飛俄羅斯？

渦扇引擎在相同油耗的情況下能獲得比渦噴引擎更大的推力

自己領土都保唔到空優

其實今次飛緊第二次
特登開慢咗

孫悟空一個筋斗雲都十萬八千里
驚西咩

你小朋友黎？

早排先睇完51區紀錄片。

早幾日強國唔係放片玩dogfight 咩 美軍咪放部野黎睇你玩唔玩

支那軍費比高官貪曬去美國。

你都係食返鮑姐啦

真心？

人地咪俾咗例子你囉地球每秒都用緊108,000km/h公轉緊， 都要咁問

更加唔好講太陽系運行緊， 銀行系移動緊， 宇宙擴張緊

想睇下支那雷達去到邊

ching邊套 想睇下

係客機改裝
唔係裝唔落啲㗎撐

直接斬首

到而家都唔知真定假
source?

自膠 入面有講
但個account都係唔知堅唔堅

今次有開ADS-B所以外界先知有黑科技，究竟有幾多次冇開ADS-B而入咗去

唔怕，中國有二戰時期既Катюша
黑鳥都打到落黎

It is me!

點解會開應答機飛入去

我軍雷達冇發現異常，呢個肯定係假消息

雨雲都賴係美國嘢？
係咪plan左遲下有啲咩

戰略

媽咪麵黎

支狗藍屍黑警專出弱智 開頭都唔信
依加信了

一小時生活圈

擺明外星科技啦

點解一定係美國
ufo 唔得既？

I am iron man

3萬警察拎支戰術激光照到你架嘢自燃

多左喇傻閪

ching應該係講緊IAS或者CAS唔高

比人試緊條底褲可以除到幾底

師兄返邊頭要咁搏？

淨係跨越M1嗰陣時有音爆

點解神秘又會知編號同知係美國？
其實個編號機制係點運作？

嘩! 支那國俾人自出自入

心水清

成班喺地下掟石仔
睇吓打唔打到佢落嚟

dogflight

外星科技

摺好張被，撻著部機，起得機嚟人地都走撚左

55，平時追巴士都係呢個速度

uncle 好波

音速5.5倍

自膠，1.5先岩

tr-3b終於出

中國絕無侵掠野心！嗚嗚嗚
唔好再恰我啦 喊架喇！

係咪美帝area51 d外星科技

其實係咪睇下浸到邊

垃圾維穩廣告板

X37啫，唔好大驚小怪

topgun第二集trailer最後湯老試果部機

Google reverse image search可以搵到

人哋外太空飛緊喎， 唔通彗星都唔可以喺你領土上空？ 佢個上空有幾高呀？

可能講解體速度

快撚到

新聞報先知

戰鬥機基本嘢來，唔算勁

發展中國家？
人地支那講明自己係第二大經濟體
你係咪想侮辱支那
根據國安法你拉得

普通野
而家所有戰機都一定有呢個速度
分別只係飛幾耐，而家只係燃料量既問題

我坐客機，飛巴黎，睇mon 見到試過ground speed over 1000km, 當然唔係全程

可能佢平時打飛機向天空射都射到差唔多咁高

以前啟德有和諧機…經典

不過好似話太嘈，banned

我国最強防空都未出，驚閪咩

玩civilization咁
投石兵可以丟爆部飛機

真係有任邊會有tag

Concorde都過2000啦
有幾勁呀

因為係無人機，唔需要就住人體承受力可以設計得更高速。

雜種著緊草去一帶一路垃圾國

咩戲？

Concorde max speed 2.2mach

幾時有機動戰士

1998果時都咁，宜會係咩樣

可能個任務就係玩捉鳩我啦笨

火影

SR-71

民航機都有超音速啦雖然已退役

如果地球停轉半秒會點樣

油價貴

戰狼

吹大咗

官人我要

喜羊羊與灰太狼
右面灰灰地個隻咪灰太狼囉

咁超光速呢

咩叫 秒殺

我唔係5毛
但真係唔覺得直得太怪?

"地球是個圓立方體, 平日的2D地圖是經過放大縮少的調整的, 現實上不可能在地圖上飛直線"

仲係世界第一嘅F-22已經係23年前嘅產品
廿幾年前你仲係用緊StarTAC
同而家部iPhone比就知科技差幾遠

軍用科技就一定比民用更誇張

有比例架麻 又有導航 用間呎度咩屌

你都戇鳩
你試下開著個gps tracker很彌敦道，行一條直線。
plot出嚟會變咗曲線架咩？

彌敦道本身唔係直..............

舉個例啫，明就明

試下放原子彈，都已經唔知放到幾多粒

應該只係一架MQ-4C偵察機，但啲數據同路線出晒bug

有冇人睇得明佢點飛?

但係無人機邊有咁多燃料推進

支那高官:

戰機上到超音速係基本
但係佢而家係巡航速度
超音速巡航就唔係架架都可以做到

我地都見到，支那會見唔到？
定係我有野miss左

你睇吓火箭有幾快，太空人一樣無事
又或者，成個地球包括我哋都至少以每秒三十公里前進緊，但我哋連feel都feel唔到

真正feel到嘅係加速度

超音速巡航係完全指定規格黎
指唔開後燃30分鐘飛1.5馬赫

包含開後燃超音速飛幾粒鐘
基本都係架架都做到

根本技術係有，只係計成本問題
同埋超音速飛機會好嘈

可能佢個雷達探唔到

貪污貪咁多check唔到

我係iron man 呀屌

個衰仔話睇野好似越來越慢， 個陣時，我就知道佢愈黎愈快

食還食 都要解釋清楚啲呀嘛

以為張圖識郁

同我去長洲差唔多時間

諗起ironman 1

高達係保皇狗

班美國UFO撚外星人撚成日9吹仙女座星人天狼星人唔係無道理
有時出到既技術真係好劃時代

其實有咩特別，特別在大陸無打佢落黎？

On9
我哋用鏡反射架

睇左幻愛未 有冇係戲院打丁

睇到全部都係奶茶

咁咪渣古 雖然兩邊都係屎

咁大塊洗衫板

又係打飛機 post

一般客機一倍
其實唔算快，都冇六十年代SR-71黑鳥偵察機快

笑撚咗 中國有無得打呀

變形金剛都未睇過？

吳京一手撕爛你啦，垃圾

淘寶好撚多師兄自便
不過未必運到落黎 香港太危險

雷達：我話反隱身，冇話過反超音速

米格25表示:導彈要避????篤一篤油咪得

戰狼一處下風即扮家犬

America ! Fuck yea !

褶被速到都好快架

Time Control

強國有霧盾

九成連Michael bay 係邊個都唔知

is a man!

Causeway bay我就知啫

如果真係咁堅就正
到時台灣都有

area51可能收埋成隊外星人艦隊

偵察機

憑呢塊洗衫板

真嘅又驚斬首
假嘅又係無計
好明顯係玩鳩中共
美國好明顯係俾中共知
講軍事實力真係收得皮